澳門7月賭收13.44億 續跌94%

【明報專訊】澳門博彩監察協調局昨公布，7月份全澳門的博彩毛收入共13.44億澳門元，按年大幅收縮94.5%，連跌10個月，但是比市場預期大跌95%稍好。7月份賭收則較6月份增加6.28億澳門元，增幅達87.7%。首7個月合計，博彩毛收入為350.64億澳門元，同比跌幅擴大至79.8%。

擔心澳門啲桑拿

入定賭葉股
過多兩個月同胞一到就爆升

賭股都唔係跌好多，大家都諗住反彈

蝕到扒係度 又唔敢炒人 頂到幾耐

94.5 與 95

D桑拿套票係咪大特價 好想買返次試下

D賭股硬淨到
好似完全冇事發生咁

啲g返曬上大陸

勁過5號 都cls

好多越南妹
大陸妹性格會閪啲
越南妹就有服務

咁樣落去遲啲都唔知有冇錢派

越南妹不了 大陸妹樣正啲

依家跌爆佢就岩 入定到疫情好轉大爆升

勁過5號就梗架啦

但是比市場預期大跌95%稍好

咁講香港馬會真係好屈
今年仲keep到賽馬千幾億投注額

以後可以去越南玩

冇得過大海, 焗住係香港賭

狗會焗賭

六合彩都冇

唔明點解要封六合彩

小丑丫拿